又話全民口罩

宜家行出街 十個人入面最多都係一兩個帶口罩

正常翻學翻工 考試 平行時空

可唔可以至少帶翻個口罩話比人知仲革命緊